與其阻塞車門 不如黎個全民遊車河？

大家8月5號發夢個陣，都想幫全港打工仔一齊罷工

但係有d人可能驚阻塞車門會比廢佬屌，而且依家狗鐵有陣會直接係咁夾埋個車門，直接夾實度門為止

與其比廢佬屌同比狗鐵夾，不如大家一齊唔好落車，遊下車河？

平時九龍塘可以比一大班人轉車，係因為到九龍塘既時候有好多人落車。但如果d人唔落車會點？

遊車河無犯法，而且只要人多，自自然然就會塞，而且就算唔work都可以即刻行其他plan

咁樣可唔可行？

Pish

Push

Why not both

車又開唔到 人又上唔到

不過認真講句
動用最少人力物力做到效果
就可以分多d人去做其他野
遍地開花你懂的

之前有諗過，但有諗過可行性和效能好似就低d～
不過唔緊要！我地最多係咩？係人呀！去到呢一刻咩都要試吓！

咁要睇下你塞得幾多班

8月5號應該會有大批人
唔知今次可唔可行
如果唔得就可以即刻去其他地方支援
最重要幫到d被迫要返工既人一齊罷工

Pls do both!!

幫大家一齊罷工！

入波不忘助攻呀

點解唔一齊做

大家即管遊車河 總站搭到總站
轉車站都塞爆佢

當義士擋車門比廢老屌既時候
大家就一齊大叫口號 光復香港 時代革命
去聲援義士

你起碼要有兩浸人係每度門阻住先得

逆向思維

洗q咩 你每條線塞一個站就夠
由其轉車站 佢有一個門關唔到都開唔到車
地鐵其實係可以用少量既人佢停止佢運作 反而路面有d難度

題外話聽講某種氣球會搞到成條線都開唔到車

一車坐到2千人 只塞一班唔上落 成條線仲有好多車 要幾萬人遊車河咩